<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[ЖК Снегири. Тюмень]]></title>
  <link href="http://snegiri72.info/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://snegiri72.info/"/>
  <updated>2013-12-19T16:31:59+06:00</updated>
  <id>http://snegiri72.info/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Denis Klimov]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Группа вконтакте]]></title>
    <link href="http://snegiri72.info/blog/2013/10/24/gruppa-vkontaktie/"/>
    <updated>2013-10-24T21:40:00+06:00</updated>
    <id>http://snegiri72.info/blog/2013/10/24/gruppa-vkontaktie</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Как оказалось уже есть группа вконтекте о нашем комплексе <a href="http://vk.com/domsnegiri.">http://vk.com/domsnegiri.</a>
Группа правда закрытая, но можно подать заявку.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Датчики дыма]]></title>
    <link href="http://snegiri72.info/blog/2013/10/24/datchiki-dyma/"/>
    <updated>2013-10-24T20:51:00+06:00</updated>
    <id>http://snegiri72.info/blog/2013/10/24/datchiki-dyma</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Как вы знаете, после покупки квартиры установлены датчики пожарной сигнализации. Часть из них с мобильным питанием (работают от батареек), а часть подключена к централизованной сети пожарной сигнализации. Датчики каждого этажа в подъезде объединяются в общий участок сети. Мобильные датчики можно снять, а стационарные отключать нельзя &ndash; иначе лишите сигнализации своих соседей. Также, если вы решили устанавливать натяжные потолки, то снять мобильные датчики просто необходимо, иначе когда батареи будут почти разряжены &ndash; датчики будут тоскливо пищать каждые пару минут.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Подключение плиты]]></title>
    <link href="http://snegiri72.info/blog/2013/10/24/podkliuchieniie-plity/"/>
    <updated>2013-10-24T20:43:00+06:00</updated>
    <id>http://snegiri72.info/blog/2013/10/24/podkliuchieniie-plity</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Учитесь на чужих ошибках. Можете на моих :) Подключив плиту к розетке что была уже смонтирована через некоторое время кухня была в дыму. Как оказалось не были отрегулированы контакты в розетке.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Заземление]]></title>
    <link href="http://snegiri72.info/blog/2013/10/24/zaziemlieniie/"/>
    <updated>2013-10-24T16:57:00+06:00</updated>
    <id>http://snegiri72.info/blog/2013/10/24/zaziemlieniie</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Как то раз, сидя за ноутбуком, чувствую что правую ладонь начинает пощипывать. А под ней сканер отпечатков пальцев. Отключил питание из розетки &ndash; щипать перестало. Инетересно. Вскрыл розетку &ndash; провод заземления не подключен. Проверил остальные &ndash; там та же картина. Соседи, проверьте у себя тоже, если не смотрели еще. Кстати, проверить можно и не вскрывая розетку, между землей и фазой должна быть разность потенциалов, которую можно измерить мультиметром. Если вам эта фраза ни о чем не говорит, то лучше вызовите электрика, так будет безопасней.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Освещение на площадках]]></title>
    <link href="http://snegiri72.info/blog/2013/10/24/osvieshchieniie-na-ploshchadkakh/"/>
    <updated>2013-10-24T16:46:00+06:00</updated>
    <id>http://snegiri72.info/blog/2013/10/24/osvieshchieniie-na-ploshchadkakh</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Наверняка многие не знают где же включается свет на площадках своего этажа. Некоторые думают что это светильник барахлит. Спасибо одному жильцу, который открыл для меня секрет &ndash; выключатели находятся на 3м этаже и управляют освещением для всех этажей. Интересная экономия &ldquo;на спичках&rdquo; у застройщика.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Собрание 12 октября 2013]]></title>
    <link href="http://snegiri72.info/blog/2013/10/24/sobraniie-12-oktiabria-2013/"/>
    <updated>2013-10-24T14:35:00+06:00</updated>
    <id>http://snegiri72.info/blog/2013/10/24/sobraniie-12-oktiabria-2013</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>12го октября 2013г. в 10:00  прошло собрание собственников жилищного комплекса. В объявлении, что висело на подъезде было указано место проведения &ndash; спортплощадка во дворе. Утром в назначенный день в 9:50 выглянув окно можно было обнаружить, что двор и спортплощадка пусты. Это несколько удивило, но было принятно решение все равно выйти и узнать в чем дело. Как оказалось, место проведения было перенесено сначала на парковку, а потом на лестничный пролет между 2м и 3м этажами 3го поъезда.</p>

<p>На момент подсчета сколько же всего пришло собственников выяснилось что их всего 14ть человек (из 396 квартир!). Через некоторое время подошло еще несколько человек, но места было мало и им пришлось стоять на лестнице, откуда было плохо видно и слышно. Со временем большая часть разошлась по своим делам и осталось человек 6. О чем говорили я пересказывать не буду &ndash; можно посмотреть в фотографиях протокола собрания, который любезно согласилась вести одна из девушек.</p>

<p>Собственно в двух словах: говорили много, решили мало. Большую часть вопросов решили отдать на общее голосования. Было высказано мнение что для ускорения голосования можно будет старшим по подъездам обойти квартиры для сбора подписей.</p>

<p>Протокол собрания:</p>

<p><a href="http://snegiri72.info/images/20131024-protokol/20131023_110723.jpg">1 страница</a>
<a href="http://snegiri72.info/images/20131024-protokol/20131023_110739.jpg">2 страница</a>
<a href="http://snegiri72.info/images/20131024-protokol/20131023_110801.jpg">3 страница</a>
<a href="http://snegiri72.info/images/20131024-protokol/20131023_110817.jpg">4 страница</a></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Для чего этот сайт]]></title>
    <link href="http://snegiri72.info/blog/2013/10/24/dlia-chiegho-etot-sait/"/>
    <updated>2013-10-24T14:05:00+06:00</updated>
    <id>http://snegiri72.info/blog/2013/10/24/dlia-chiegho-etot-sait</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Подавляющее большинство жителей ЖК Снегири не знают что происходит в жилищном комплексе. На собрания ходят меньше 5% собственников. Многие говорят что у них нет время. Это понятно, его всем всегда не хватает. Некоторые не бывают продолжительное время в квартирах которые купили. Например, в 6м подъезде заселились только около 20%. Часть людей искренне удивляется что было какое то собрание, случайно узнав что оно было, хотя объявления были развешаны заранее на каждом подъезде. Видимо просто не обращают на них внимание.</p>

<p>Когда я сам приобрел квартиру в этом комплексе, то почти ничего не знал о куче вроде бы мелочей, но из мелочей и состоит жизнь. Буду делиться об этом на этом сайте-блоге.</p>

<p>snegiri72.info &ndash; это попытка собрать в одном общедоступном месте новости и полезную информацию для жителей комплекса. Сайт был спроектирован таким образом чтобы было удобно пользоваться и с обычного комьютера и с мобильного телефона. Ведь многим &ldquo;не хватает время&rdquo;, а так можно зайти на него и когда едешь в автобусе на работу, и когда гуляешь с собакой. Цель проекта &ndash; повысить взаимодействие жителей, их активность, а также облегчить жизнь тем кто только сюда заехал :)</p>

<p>Все пожелания, новости, мнения, критику и т.д. вы можете написать на <a href="&#x6d;&#97;&#x69;&#108;&#x74;&#x6f;&#58;&#x69;&#110;&#x66;&#111;&#64;&#x73;&#110;&#101;&#x67;&#x69;&#114;&#105;&#x37;&#50;&#46;&#105;&#110;&#x66;&#111;">&#105;&#x6e;&#x66;&#111;&#x40;&#115;&#110;&#101;&#103;&#x69;&#x72;&#105;&#55;&#50;&#x2e;&#x69;&#110;&#102;&#x6f;</a></p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
